KFC堂食叫外賣就可以解決左個問題

又唔洗用佢啲萬年油膠兜又有杯蓋
望住隔離班傻鳩倒到成枱冰發覺自己好撚醒

唔食就解決到問題，KFC係垃圾

唔洗指意我再食